{"Title": "My Family and the Wolf", "Year": "2019", "Rated": "N/A", "Released": "21 Aug 2019", "Runtime": "80 min", "Genre": "Comedy, Family, Fantasy", "Director": "Adri\u00e0 Garc\u00eda", "Writer": "Val\u00e9rie Magis, St\u00e9phane Malandrin, V\u00edctor Maldonado", "Actors": "Carmen Maura, Pierre Rochefort, Bruno Salomone", "Plot": "9 years old Hugo spends the summer holidays with his cousins and his grandma Sara. When they learn that the wolf is coming to pick her up, the children are mobilizing to save their grandmother and embark on an unforgettable advent...", "Language": "French", "Country": "France, Belgium", "Awards": "N/A", "Poster": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BODYwNmVlNTctM2MxYS00MWUyLTg0ZTYtYTg2NDIzMWU0YmNkXkEyXkFqcGdeQXVyMjA1MDczNjc@._V1_SX300.jpg", "Ratings": [{"Source": "Internet Movie Database", "Value": "5.7/10"}], "Metascore": "N/A", "imdbRating": "5.7", "imdbVotes": "111", "imdbID": "tt5869404", "Type": "movie", "DVD": "N/A", "BoxOffice": "N/A", "Production": "N/A", "Website": "N/A", "Response": "True"}